ТОКЕНИЗАЦИЯ, СТЕММИНГ, ЛЕМАТИЗАЦИЯ
===

Привет. 

Сегодня вам предлагается попробовать решить базовые задачи по предобработке текста, разбивку текста на отдельные 
лексемы, а затем нормализировать полученные токены. Для этого сначала модифицируйте метод custom_tokenizer в tokenizer.py. 

В качестве отправной точки в понимании всего многообразия задач токенизации вы можете использовать, например эту
документацию http://www.nltk.org/api/nltk.tokenize.html?highlight=tokenizer


Второй задачей станет реализация собственного нормализатора текста, который должен совмещать в себе функционал как 
лематизатора так и стемера. Для этого нужно реализовать свой код в TODO секциях lemmatizer.py Преимущества движения 
в сторону такого подхода неплохо описаны, к примеру, тут http://cache-default02h.cdn.yandex.net/download.yandex.ru/company/iseg-las-vegas.pdf

Для более глубоко понимания проблем нормализации текста рекоммендую раздел 2.4 отсюда https://web.stanford.edu/~jurafsky/slp3/2.pdf

Tе, кто не очень любит читать), могут глянуть видосы:
* https://www.youtube.com/watch?v=3_0rQjEgEy8
* https://www.youtube.com/watch?v=pEwBjcYdcKw

По завершении работы запустите test.py. Он сформирует отчет о сравнении вашей имплементации с некоторыми готовыми 
решениями. После этого создайте пулреквест к основному коду. Имя ветки начните с вашего ника в ньюфайровских мейлах, 
например так - TASK1_ylyebyedyev.


Общие замечания
---
При работе с заданиями в этой папке вы заметите, что одна библиотека не ставиться - это потому, что ее исходгый код 
находится на Яндекс хранилище. Пожалуйста, следуя подсказкам лога ошибок скачайте и скопируйте в корректное место нужный
файл.

Обсуждение
---
**Тут можно оставить замечания/комментарии к своему коду**